google map 語音導航得嘟聲 無人講野

啞左無人講野

已經試過del左再裝
語音個度已經唔係藍牙播放
已經係揀汽車mode導航
已確定手機唔係靜音

請問點樣令佢講番野
已經困擾好耐

換電話

app入面有得較架喎

已經loop哂google map 所有設定
有無巴打都係咁
無哂”400米之後向右轉上斜路，靠左行”
而家路口都係嘟一聲

睇過未？

真係做足了已經

試過

reboot部機，清background